# README #

Exercício realizado como estudos de Ruby.

Movies

Descrição
Um programa simples que nos deixe informados sobre nossas avaliações de filmes.

Ele vai fazer uma dessas quatro coisas (crud): 
- adicionar um filme a uma tabela de mapeamento;
- atualizar a avaliação de um filme já existente;
- mostrar os filmes e as notas que já estão na tabela;
- ou deletar um filme da tabela. 

Se não receber nenhum desses comandos, o programa irá exibir algum tipo de mensagem de erro.
Se inserir um valor diferente do range definido para avaliação é exibida mensagem de erro.

Novas features (em dev):
Pode ficar sempre realizando uma ação sem ter que reiniciar o programa.

Bank

Descrição
{inserir ...}